[國民黨自爆系列] 王婉諭挺罷韓 冷血李來希批：小燈泡頭顱被踢到高雄去

高雄市長韓國瑜的罷免投票即將在6月6日舉行，時代力量立委王婉諭日前在臉書分享，表態因為韓國瑜規避議會監督，不適任首長，支持罷免，沒想到卻因此被全國公務人員協會榮譽理事長李來希po文批評，指王婉諭「踩著自己女兒的頭顱往上竄」，還說，「小燈泡的頭顱已經被她的媽媽踢到了高雄，小燈泡的冤怎麼平反？」

時代力量立委王婉諭女兒小燈泡的命案是她心中永遠的痛，上月15日最高法院駁回上訴，凶手王景玉判處無期徒刑定讞，對此王婉諭表示，判決結果不符期望，深感遺憾。

然而李來希卻因為王婉諭支持罷韓的立場，重揭傷疤，直指她「踩著自己女兒的頭顱往上竄，女兒往生屍骨未寒，凶手尚未伏法，她已經另闢戰場了。」

李來希質疑，韓市長跟王婉諭有仇嗎？直問難道是韓國瑜阻礙她立法保護類似小燈泡事件的發生。「還給小燈泡公道的訴訟還在進行（註：最高院已定讞），小燈泡的頭顱已經被她的媽媽踢到了高雄，小燈泡的冤怎麼平反？」表示這件事在怎麼樣也算不到韓國瑜的身上，還說王婉諭是利用小燈泡的慘案換來權勢與富貴，對她喊話「回家吧！回到屬於妳原來的初衷！」

對於是否支持罷免韓國瑜雙方各有立場，不過李來希用揭人瘡疤的方式攻擊引來許多網友不滿，PTT網友認為李的發言太過惡毒，痛批他太低級，「造口業會有報應」「是在幫罷韓催票嗎？」

國民黨即時割撚哂蓆都冇用 全台灣屌到仆街

驚泡菜魚唔夠票

班共狗
以為係香港

亂講野 無代價

🐷隊友

去條人渣嘅FB睇下comment
就知道自己幾有人性
同埋會感慨呢個世界嘅弱智多撚到仆街

國民黨政治智慧仲低過港共

咪同香港啲藍絲差唔多
低學歷嘅智障 社會最低層嗰堆 人講咩佢哋信咩

同班建制差唔多

共產黨最錯就係比啲on9當權
搞到一鑊泡仲浮曬面 而家仲阻住地球轉

資本主義起碼玩得高章啲

共狗唔係嘅
拿住啲大dee都唔識鋤
仲想無賴反枱

確實沒必要道歉，民進黨說過多少比這個還可惡的話，沒人道歉過，道歉只是讓人更覺得你自己是錯的，增加自己被持續攻擊的點，沒必要！
張均豪 民進黨從不道歉的，憑什麼要求道歉？
痴線

真係毫無戰術可言
罷免條魚單野係你繼續打壓9up
台灣人反抗心理越勁
而家仲勁 拎人地死左個女做理由屌佢做咩罷魚
搞到國民黨個主席同條魚勁快割

真係笑撚左出聲
本身都仲有人可能屌緊民進黨個舒困政策
而家有條柒頭衝左出嚟spin走注意力
我係小英真係多謝佢唔少

痴撚線

光速割蓆

玩死人算小兒科

要玩到一個無差別斬到頭身分離即時死亡既細路

真係得無血性既人先做得出